邊到仲有華園蛋卷賣?

又平又好食…但係自從過年果時見到有之後，而家周圍都冇哂

上華園個網買

家興有, $36 盒

去左兩間都話冇哂邊間見到有?

個網話停售

紅磡有呀，早兩日見至少有十盒剩
而家唔會咁多人買呱